[辛鳩苦]家家有本難唸的經！

人大了
愈黎愈發覺屋企人
係老屎忽/食古不化/岸撚柒鳩/癡撚線公司
尤其係香港大是大非問題嘅事
好憎佢地老一派覺得搵食 有工返最緊要
現實係重要但有時候係講緊放手一搏去改變
窮則變 變則通 唔去改變 點有意義

拋磚:屋企廚房嘅甲由愈黎愈撚猖狂
夜晚十點未到已經可以出黎行街
然後我老豆都仲可以打開碗碟櫃
話透下氣
心諗:你愈老愈撚唔知想點
唔明白點撚解佢仲可以用自己濕鳩嘅一套做事
一成不變 牛皮燈籠 自相矛盾

我或多或少討厭自己出生環境
但同時幾感恩知足嘅
大把人嘅屋企條件更差
自己不外如是
亦都明係自己廢 無撚用 同懶
唔係話真係介意自己屋企人唔有錢
始終香港地大把基層日日掙扎求存緊
自己比上不足 比下有餘
但佢地窮撚到仆街嘅係思想
好撚不思進取到一個唔識講嘅地步了

巴絲們身同感受嘅話就會明
最憎屋企人安於現況
日日只諗吃喝玩樂

擺低一個自己覺得生活係屋企
好辛鳩苦同好撚煩燥不安嘅事件

唉屌我明你呀樓豬
垃圾廢柴唔識逆向思維多角度思考

大家一齊加油

巴定絲
唔講以為我識你咁
定真係識
共勉G

唉我屋企都係
未食完嘅餸就咁放過夜
話等到第二日當晏就食
搞到我都唔敢係屋企食飯

搬出去啦，我同你一樣，屋企一陣小強味，我係中意好乾淨果啲黎。搬咗出去，而家好中意番到自己屋企，舒服乾淨

癲

現實呀
唔係個個有本錢搬出去自住或夾租

其實就咁睇可以係小事一樁
但背後牽涉嘅價值觀
同屋企人做事 教育下一代嘅一套
係莫撚大關係

我今年22，男，完全明白
因為屋企我唔敢拍拖，亦打算唔結婚。
老豆今時今日仲管我好多野，一d自由都無。
老母同樓主父母concept好似，成日都打開d野話'透下氣'講得多我都費事再講。
次次見到新聞就話殺死黃之鋒乜乜77，我都費事講，低頭爬飯算
係呢個家庭完全無希望。你可以話我廢，自己又無能力搬出去

最主要係on9既人，生左仔女都係繼續on9
好彩我阿爸(政治方面)好正常，阿媽係果種「我討厭政治」既人
不過屋企無乜點鬧交事出現，真係好好彩

on9人生仔女真係害人害物

This is fucking Hong Kong
應該唔少巴絲都一樣
類似嘅濕鳩無力感
自己唔叻更係咁
叻都好 難改變
因為佢地會恃老賣老
覺得永遠都係正確唔會有錯
呀仔呀女甚至呀孫
你點撚樣都要聽
但根本無客觀地去諗過
乜野先係真正為做細嘅 做下一代嘅好
羨慕一d更基層更窮
但有思考人生 有信仰
即使19耶撚
因為都係信仰姐
佢信碌尻而發奮係佢嘅事
信念好撚緊要
嘅家庭 嘅父母
即使窮人生仔正仆街我完全同意
但佢地唔生都生左
識令自己同下一代思想唔好咁窮就得
利申 我自己有錢有權有勢都好
都唔會生仔女
世界太撚複雜
人生太撚苦短
有錢人都大把野煩
我覺得無資格去製造一個生命出黎
太殘忍了

身體髮膚 受之父母
係真
做仔女永遠無資格話父母不是
除左一d仆街陷家剷屌佢老母臭閪父母
令家不成家 家庭破碎 之外
其實父母真係比哂最好嘅自己了
但之不過
我經常性地係屋企發脾氣
因為人大左知咩係正確 正義與否
我寧願咁撚樣似不孝
都唔想再愚孝落去
唔係為屌而屌
而係知道有必要屌
屌番醒父母

絲 好想搬出去

我都係